呢度都夠玩，點解要玩老翻

on99高登而家抄撚到lihkg足
但講內容，呢度係高登四倍
咁點解我要返去？

要吸引我入返高登好簡單
每日派一千蚊俾我
我都可以考慮每日登入一次拎錢俾嘅